回旋處唔識路最多可以行幾多次？

一路行一路諗同睇牌，後面車輛唔好bu 我呀

♾

直到冇油

你懂的

打哂燈但太多車轉唔到出去既話, 試下轉多圈耐心等待, 緊記保持忍讓, 路上零意外

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

其實係無限次

迴旋處都係道路一部分
又點會限次數呢

聽日準備p牌仔出動

一交叉出車就好易出事
好驚timing 唔啱

好似三次
不過如果有兩個迴旋處好近就

唔識咪行到識囉問

如果人地罷工，自然會響應。唔支持既，就點都唔支持架啦。你塞住條路托7咩。

如果咁啱有人趕著要去醫院見屋企人個d，就真係多得你地唔少。

無限，有交牌費就可以路面行

我無嘢講

你唔頭暈其實係無限次

考牌個時都冇留意到有限制

都返唔到工咪練車囉

增加管治成本
講真 如果係呢種突發情況大家都唔想
不過真係已經冇哂辦法
我唔想再有人犧牲

大埔聽日繼續練車

聽日咩策略？ 有冇人教我行新回旋處？ 想跟車尾練習，會感謝你的

聽日最好練落雨開車，留意路面安全